波馬亨通👍🏿

👍🏿

我

支持詠b 撐爆你

東京球進啦

真係東京 屌

上呀閪鯨

羊多d

準備

松本比返一半我好了

棋王on撚9？

屌 抄晒

千葉不如食屎，門前下下唔入

比馬被入

番緊工

比緊我求下你 入左抽一個派100

跑咩

雖然我成日JER詠
但講人屋企人就仆街D
我勸你轉下睇法或者棄

橫檳 千葉

5 1

5 1 93?

多謝m巴

要贏冄9

Goallllllllllllllll

因為松本根本唔會cup 你同我定

我了

跑完啦

m巴 謝了 跟左30蚊

差松本

9影贏定輸？

好氣量
不愧me迷詠

1-9位置q goallll
多謝kakiiiiii

嬴了

熊本又贏？

長反垃圾松本西，踢19萬年都係唔識入波

唔好再嘈了

ka ki goal

上到100 了

真係嚇死左

多謝你 派小小比你要唔要？

9 kaki Lo goal

Kaki豬

鯨魚快絕殺 無時間喇

why not

條友話好彩條頸夠長

2場
1w1p

咁你tg me @meowo

唔同你作對喇

GOAL

2-1

鄭烈鯨鄭烈鯨

鯨魚goallllllll

鯨魚goal

加完轉tg

買左1-9 200蚊位置q

鯨魚絕殺開大？

我要松本goal

congrats

冇跟w

條大鯨浮番上面

2x1中左，多謝

m240朋友系列又中晒？

鯨魚大波 goallllll

不過無買

無買特別旺牙

迷m了

多謝kaki豬

FC橫賓 快手入多幾粒先

出左咩

9p, thx kaki

對不起

呢句真

竟然開到大 過關差橫bin呀 加油
千葉單頭都要cup

真系。。， 心淡了

點解唔比我自殺...

今晚串妹
有緣相見

Kaki

收錢

小妹連續成個星期🚬
天都想我死

m巴你得你叫我

不過今日唔得閒 我自己都係可以玩到第4-5場
大家加油

仲未有人講我以後唔賭日假

hello

裝好，叫咗

見唔到

再黎5x20

仲有機會ge

me

無留意 中左幾多$$

以後唔賭日假

善妖，一齊做華西 好唔好

出現了

有m巴 日假冇難度

睇黎刷角對千葉冇用
單邊刷一球都入唔到 對面0角球但6射5中

r3 3 9?

再黎5x20 [/quote]
無留意 中左幾多$$[/quote]
已斷一

以後少D玩日假

都係賭馬仔

還我血汁錢

sorry 千葉gg

真係加咗

M巴出多啲料

我要迷m了

千葉JUMP

東京2-0
頂實牙
5想信左我既手足失望

m巴 出親 見到我都跟D
跟親個日都有包免費煙食

東京做撚到野

見唔到比你TG我？
@m巴

個客打電話黎 我買唔到東京w

日乙你拋棄了我嗎

@m240hkg

說好的千葉細波 千葉盤呢。。。

2球頂唔頂到完場？

有無馬尿

4x5 斷左我盧

Sad

我既橫濱好似危危乎

又去返小注妹下妹下了，應該會贏多d

你一講完即刻比人goal

BIN 1:1
千葉 0:2

全對

屌你橫賓州 入波

200收2300 變收314

橫濱

SIU 4
我既2X1 88

快入球橫賓州

以後唔賭日本波了

Siu4

休息啦大家

出現了出現了

技術性調整

Super down poor day!!!!!!!!!!

我要講粗口了

東京求頂實

以後唔賭日假 有輸無贏

我發現日本波賭大細好過盤

橫賓州 唔入 切柒你條撚

叫湖

3場9,5

我𥄫到唔知邊個比千葉大波 多謝
比我補番小小個盤

3:0了 唔會輸掛

唔通真係話要大船對家

嬲到仆街

我係度宣佈 橫濱正式收皮

橫濱有角 咁都有啲機

BIN快入兩球

你仲要高水平手

子健要左9

事實........係

唔好出聲plz

鯨魚都絕殺到，仲有機會

咁匆放棄

正式轉行 戒波 賭馬

Kaki第3場

same

買左睇番個盤好似柒左

不過完左場先講會好啲

你準備贏幾多場

有無咁好運阿今日買咩贏咩

跟

想要1

唔好信我啦 我咁岩咁好彩炸

橫賓既手足
一齊度定下場

今日唯一一場輸既波

jumped

東京大波gel

想要愛美麗

横濱快手入返2球先

好彩千葉開到大 玩咁多場打和

我誠邀你度下場波

衰鬼偏心到，又唔見幫我叫松本

横濱入番粒 半格都好

關你叉蛋治

貢惡

Bin2:1

2:1

係LO=,= 我都有買架

I have told you
請不要消失希望

5w

今晚對住橫賓打j

大步攬過啦

日乙買1200 我也是醉了

馬又買錯

3場
2w1p

我買左2k

不如入多粒？ bin

橫濱俾多球

Kaki mui 截左喇

咁你未完場就漏哂氣-.-貢渣

横濱加油頂實 最好入多粒

跑咩?

系 佢系甘

想知8有冇P

隻8臨尾做乜

5623

5 6 2 3

拉西又拉西

bin bin可唔可以快D完場
我心臟病發了
賭場又豬錢

我統計自己幾多w幾多p咋 我出左 5同8。。。

雷狗推隻畜生上黎頂走隻8

牙俊囝都幾好波

對唔住我柒 幫你含鮑魚

淨買左8p

重注30

唔緊要係我打得唔好

橫賓吹未

小妹都好驚

FT 2:1

踢多成40秒 搞撚錯

馬仔都係亂篤 好似如果kaki出5 8我買位置q呢2隻揀腳係咪冇錢收?

嚇死寶寶了

屌 下次唔買呢D盤

你膽係乜

系

8有頭3就有錢收

日乙
Jump

冇揀膽

橫濱盤cashed

x2

半全場主 收錢

樓豬加持

日乙D半一盤真是嚇死寶寶了
D球彈下彈下
下盤同上盤好似一撚樣實力咁
京京了 下次不敢買了

以後都唔玩日本波

位置q 要 兩隻頭3名先有錢收

笑

same feeling

隻雞做乜

迷詠一定吾洗針

畫圖高手

舊雲系狗
雞犬不寧 所以要針

係我唔好 今場三心兩意 我多數出一隻 你自己可以衡量買獨贏或者位置

唔撚係掛

唔關你事啦

Kaki好似聖人
分享心水重要餵埋比人食咩😑

朋友系列：

金澤+1
松本
橫濱

梳囉

合體比人串

喜欣都話啦
買中個邊呀

馬真係好少玩 通常淨係買w 同p 所以其他基本冇買唔知 但我認我屎忽 唔search清楚其他點玩法

算係咗我朋友，差啲佢要上ifc，好彩橫bin開出

身邊冇fd玩馬?

通常都係造馬多

我以前番狗會先有小小底係到

有一個 佢好似淨係大注毆p 同4重

你好 電話投注
以前我成日打去買飛

好笑 比 你好嗎

算拉 d老一輩係咁=,=

細個跑馬老豆都打電話落飛
佢UP乜我都識背

密碼唔該
請投注

潘狗 騎豬好？

同路

不了雷神要嬴

6 8 p都得既

買唔到 8拖1,5

樓上on9仔

爆冷 3

樓下性無能

唔冷 放頭

朋友系列

SIU 4 好彩買唔到
雷神急速墜退

4隻都爆冷
想知4重幾錢

1隻內檔都冇

-.-

200k i guess

雷神包尾

我冇揀果隻呀

隻馬有事啦

250k

痴線 25萬6千

玩埋R5？

差隻3

好。食完飯，有無馬料跟

尾場買左加奇 其他唔玩了

R4真係冇好野

我都想我中左然後派你了

笑死

嗯玩埋呢場

要跟了kaki

今晚初睇

ky 有無馬料

想要俊囝

6,8,11 飛一隻會邊隻好

有空了？

11好野但反大摩

8?

想要11

師父

問肥媽

幽默

呢個真

問咗，好似話唔okay

我唸一唸先明

編號
2777
投注類別 獨贏
細節
跑馬地 星期三 獨贏 第5場
3 肥仔 $300
金額 $300.00

唔好咁講，好彩

盧料

6-8 比我中一次馬OK?

買唔到

20蚊 6號 純支持郭能

唔知有冇feel

買埋呢場唔中唔買馬了

2-6-8

買唔切

食飯先 夜啲上水
放低尾3場 但冇即場咁準

乖巧Kaki

唉同條女鬧交

Juuuuuuump多次

=.=雷西真係。。。。。

why

中6唔中8
好彩6有單頭

Same road 買左200 8P

係

買唔切8

我朋友又中

要gun了

點會要肥仔。。隻馬都唔叻 用黎揹飛
嘻嘻雖然我都唔中

我隻8影贏？

SOSAD

好

要私人補習

6 4 1

差少少牙屌
我個連嬴位置 斷佢

買左8>64

可惜 估唔到人和拎個外檔跑番起

jump

一樣 仲要1W3P隻8

多謝m巴朋友個6 你朋友馬又得波又得 點解我個個朋友得我賭

😞😞😞你又唔理我

今日雷神D馬隻隻都跑唔郁-.-
下埸繼續反大摩

佢一時時，真心馬我就完全唔識，所以先問你地

典解我fd唔賭波賭馬架

我朋友咪你囉 唔當me係朋友

冇FD

性交轉運

又5比尿me

多謝m巴當我朋友

同我定同你講

幾千就唔知點算

你講吖m子，你要我定肥朱

兩個都要okay?

...

是但啦

冇人要我

唉，我刀同肥朱做朋友

好難為你

識貨

跟左m b fd子今場 要反底呀

真心唔識，我就無錢買啦，睇你地贏

我都買50咋 馬不嬲買好細好細

幾分鐘無哂

1,3,5 which

同晒路

唔想買雷神

ot 4hrs cashed

ot 有無錢

鬼同你OT

路咩

12 10 7 8

6場冷冷地喎個賽果

屌你老母hkjc

點解啊

同路
幾十咋嘛

蔣嘉琦 笑撚死 去做雞啦

May the logun with u

？

3.5幾多倍，高水？

唉 三T場場都差一個位

樓主依排好似做得好辛苦

口呢個先岩

做老細係咁

10goalllllll

屌 得24.5 p.......
買400都收唔到1k

樓主

嫌少牙

屌 次次無買

賣料APP ?

見佢拍撚曬片宣傳咁

樓豬

樓主請唔請人

DOWN過，伏左幾場 本多先抵玩

有 加左價
之前1蚊1分鐘

首影 海翡翠
條Q成2000蚊

1.1

樓上白痴仔

子賤要左

有無人買9號

4-7?

4掂唔掂

小妹要左
小妹>子健

又西女人

2號p得1.5 唔柒買

今場反底

4同6都要左
輸就今晚40蚊波起機

好不幸，你得返40

我朋友啲馬料，得一場中

又跑咩

7 1 3

再比馬料都唔出料，廢事累人

DIU ON9

ky 又中

真心有無人想要我朋友最後果場，有就出埋

俾咗當有個參考

出啦 可能最後中

一張廁紙都有佢嘅用途

越影 ho ball

食屎狗跑第4

4號跑第4

我都唔知，不過好似場場都嘉琦

炒左咁多場 唔爭在炒埋last

最後40

公主...

All in 240 1號

4P

跟1

一齊1號

呀妹上呀

打完球了
大家戰況如何

輸撚柒哂

-600

子賤精選2號

好彩橫濱生生性性。。。

今晚拎番

1.1p，搶錢呀

小數目啦

都係輸緊贏果d 呢場輸埋就又用本玩lu

屌，買左先見到，含得撚

係咪唔歡迎人妖

會贏

清算人妖

屌 串燒妹好多人

12 1 goal

贏佢老味！潘頓做乜撚

朋友終於中

12 1 4

4P GOAL!!!!!!

屎黎 潘狗

呀妹goal

莫雷拉望空衝入馬堆，同單刀橫全差無幾

12 1 11 4

12 1 11 4 bo

SOR 12 1 11 4

第4跑第四

嘉欣

記得買韋達

11p $10

你的朋友=ky?

跑3，4

Kaki bb

我都想

冇跟kaiki 買左子健精選，想死

Btw 多謝你朋友

轉左盤都博

又唔係降盤 唔怕了

12-1 cashed

I love kaki

你係咪香背心渣藍球入左彩虹？

想知有幾多倍

莫狗向後跑..本身真係12 1 4...sorry

番黎了 大家收穫如何

thanks kaki bb

想錫你一淡 但我病 不了

性病就檢點喇

樓主book咗e son 睇未

咩黎

佢同左右有性病

屌你老母比盧狗屌

皮膚

m巴 重心開估未

你點知

話左你地同西面變身一樣

🤔

好返未

差d

佢地人獸交係唔同

皮膚科醫生

Mark低咗左右話me係狗

冼介賴*

邊個人

btw佢地人獸
你地獸獸交 系吾同

7788 了

番工好攰 跟水買

我感冒傷風夜睡不寧神經緊張je

仲有無飲醉

收到 gun

唔一定中，平常心好了

仆街auto correct

死人妖收皮啦

又講我是非 屌你地個閪

否

同埋我係機械人 我suppose係冇性器官 所以你講既唔成立

moon post

我屌你個入油窿

樓上食屎

中！

樓上令囝

有見地👍🏻

樓上柒頭

中

岩

樓下生花柳

應該唔係我

無moon 你地係咁quote 我媽媽都睇到了

得罪你d咩。。。

夾到了

SIU4

夾死盧條傻仔

屌你地淫賤大塊田

唔敢出聲了

我唔見咗張頭獎彩票，希望各位手腳幫手搵下

勁

🌸

Pogbaismydog

以後不賭日本波了

唔出聲都拎我同我99黎講

西面呢？成日5見人既？

Lo9 西面上身💚

尋犬啟事

你咪係到吠lor

嗨

hi大家好

下面張圖有你

400>5800 旺牙

A4子咩2c

今日有無羊錢

lm

你唔驚抽送得快得濟 出火花燒春袋咩??

今日 500>2100
但已經好驚 cash out左

肥朱

hi

邊得閒飲...🚬

上到8000 派

ok lm

豬左400

我羊左你果份 唔驚

LM

點解我入幾多都係變0?
個野壞左?

你個野壞左呀

有贏就very good了

又係你牙?

之前輸過錢 平番條數炸

歐洲完季，得返D 亞洲西波

我都仲追緊2k 但都冇乜感覺了 忌以追數心態玩好似開心d

我愛日職

呀wa 今日又豬咩?

今晚有兩場十日十夜重心

日職

賭錢就係要當舊錢無左咁樣架 玩下咁樣

wanna g

切勿買大，諗起上次買4000蚊角大，個心跳到我

跟阿迷子聽日要約經記陳買樓了

唔係我盧既水我係唔會跟 我去改名先

有無人一齊唱歌牙

改名以表負潔

我 番緊屋企 番到屋企同你唱了

訓了養足精神ot

出埋訓，頭先已經訓著

聽日對答案

都係朱古力對我最好.....唉

盧在？

邊場重心？

中間果場

帶緊佢去打瘋狗針

@詠神

唔開心？

我只得 純良無比一個心
你恨我的人
仍會愛這好心地你去自問

烏德真係好野來

想你 但愛著你還愛著你

利申 咁岩聽緊

唔好allin，同路先一齊買，無一定中

M巴師父又發功

修仔會否變到讓平半

好彩only

星期六返黎再賭，要溫書，唉

禮拜6等你番黎

唔好溫啦，職賭

聽日睇下中唔中。。。

頭2同路

0030大家買咩

今晚跟埋m巴買先 早抖

在遠方的她此刻可知道
這段情在我心始終記掛

唔好亂黎啊，簡啱先買啦，唔好買哂，無可能全中

你條女血癌？

怕羞

顏狗?

咁惡毒既

你有女咩=.=

首歌條女有血癌

我盧

U r fire

盧b 好口賤

最憎d副歌能

咩牙。。。你地有冇聽歌架。。。

如果第時我條女有血癌一定會摷盧狗出黎剝佢層皮

我幫你頂，死人妖

大家好

做咩要jer我牙 唉

人妖

如果r6 r7中 發過豬頭

你聽日返公私汁野走
你個位會比阿迷坐

善妹係仔 ？

盧 辛尼特好似好好咁

呢排買咩角就輸咩 不了

就算某天我吻別人亦當親你
離開我以後我會習慣自悲

早抖啦咁多位。希望6*7羊啦

善妹

善女幽魂

荷蘭盧？

痴線 係唱歌既就一齊唱啦

善妹 我睇錯你了

善狗系狗公吾系狗乸

自願減人工

1 接納

2556 讓球 星期三 12
海倫芬(主) 對 烏德勒支(客)
讓球
客[0]@1.82

$ 500.00

善狗是個boy

買唔買辛尼特好呢

唔玩？

清算大人妖
1. 善傳千里
完

You竟然是個boy

未度

清算你條冚家鏟先啦係都

謝b

樓g點睇強者盤

仆你個街

訓了 用唔到腦

善狗比我用計吊出來就發脾4了

我盧英明

荷甲客
辛9.5
陸軍

俄佬上

善妹唔好嬲
係我心中你永遠都係善妹 [black]雖然有j[/black]

約到ky未

嬲 好地地唱歌咪唱歌
唱到裝人彈弓算咩英雄好漢

編號
2796
投注類別 讓球
細節
星期三 12 海倫芬(主) 對 烏德勒支(客)
主 [0] @ 2.02 $230
金額 $230.00

2559 讓球 讓球 星期三 13 辛尼特 (主) 對 卡斯洛達 (客)
主 [-0.5/-1] @ 1.75 $300 $300.00
2556 讓球 讓球 星期三 12 海倫芬 (主) 對 烏德勒支 (客)
客 [0] @ 1.82 $500 $500.00

嗨bro

你好野

你咁好咩 我旺 我贏！

佢話我地會食煙

心目中有我就好了
你永遠都係我既好姐姐
[black]pk 仔-.-[/black]

有冇卡斯洛達手腳

Super

得你食

盧買咁少就比烏德手足贏拉

屌奶星
盧JER撚到詠神唔出水 賤格

Here

詠話買一點呀

明天踢球 減肥

橙 無人陪我
獨自飲返兩罐啤酒算

女唔可以踢球咩

女子足球隊

屌你老母去中銀㩒錢 拎完卡叫請提接現金點知個出錢位唔開又話已接獲 會唔會食左我d錢架

鑑於好多騙徒扮女呃蝦條(e.g伊xxxxxx，善xxxxx，顏xx))，我君子盧呼籲各位真絲可以tg我，尋求保護

黎我屋企飲
買左一打喜力放左係廳兩年幾冇開過
應該幾醇

成立

我盧買左海倫芬 我而家好驚 想求保護

靜啦

嗯，呢位手足識貨

=.=????????

贏都驚？

佢又吾系詠神 冇可能100%中

我盧近排黑過樓主個閪

飲完po上來
[black]希望唔好飲罐啤酒都自爆[/black]

又jer

我買左客

你收錢啦 不過我越小注就。。。

頌讚又話JER=,=

自求多福

原來有5場俄超

影到你啦

無人理我 我個900蚊呀

以後要叫善仔了

肥朱5洗怕醜wor...我好溫柔ga

撞鬼

跌都跌jor la

跌俾我

我匯咗去松本

想問ky在嗎

辛1:0

辛尼特goal

我已經 一無所有

烏1:0

0-1

zenit 1:0

齊心聯
差唔多時間入波

烏德goalll

我旺！ 頂實

盧對家goal

睇來各位可以追我對家

烏德糕！

仇盧先係潮流？

要買盧對家了

有冇諗過同詠巴合作

重心:馬模[0/-0.5]

辛仔繼續刷角 叻仔

屌 掌嘴 詠神先岩= =

莫斯科快goal

又係喱對西波

我有鋪癮，專支持賤種波

無人唱歌了

夠唔夠你對波西先

應該仲差少少

32D

今晚我鍠

都唔知有冇添啊

豬半搏全

2:0

屌你老母0:2

Lo0:2

有無一念無明seed

入錢認真先

ho ball又goalllll

Gchi

就讓我留下完美的句號。 完美

我都要左多德勒支

典呀ching

Jumped

zenit 快啦 -1 呀

善妹係男都係善妹

聽緊韓文歌

loser rea tall li

迷LO已死 KAKI坐正

追唔追到球烏NG好

辛尼特繼續入

依句岩

我地迷盧會唔係講賭

支持

岩。唔似啲人咁膚淺係女就cow

正氣

講錢
派我就迷盧

同kaki同路 祝你羊

單邊6c

編號
2802
投注類別 讓球
細節
星期三 16 哈馬比(主) 對 馬模(客)
客 [0/-0.5] @ 1.80 $500
金額 $500.00

辛尼特猜得幾好
快啲入啦屌你

其實心中有善係咪就傳到千里

快手單邊7等我入細

賤種西模👍🏾

辛尼特入未

賤種球隊讓淺就羊 讓深就嚇下你先

gchi 但唔買了

突然對我咁客氣 好唔慣

又掛住上網無跟到

變得 gentleman左

中央陸軍25分鐘 8射都入唔到波！

乖巧善妹 [black]比狗咬[/black]

kayan點睇兩場即場角大

馬毛幫我爭返口氣

慳返啖氣先啦咁

乖巧☺️

用唔到wtsapp?

陸軍入未

買唔切馬模

公主

公主好正

555555

天狼星請你一定要加油

辛尼特入多幾球燕梳先啦喂 我仲攬緊包大人 等你入多2 3球先敢除呀

正過肥媽

入還入 刷夠10角

上次馬模個場你啲老母毛都未找數

5555555

不要著燈。。。

好彩今晚冇買馬

咩數

聽肥媽唱首歌先啦

冇 認錯人
我迷盧

辛特請入球

烏德 x 辛9.5 x 陸軍

不服來便

入喇 俄上

陸軍bb

陸軍入波我錫你一啖

Ok

我又要

半場前入錫2啖

我要入波了

我即刻入 錫我

半場前入唔到就唔錫

g chi

我潘頓，未請教

蔣嘉琦(-5磅)

我釣鯉露毛，幸會幸會

地盤 十九

我有上將潘頓，可斬善狗

Kaki想唔想six me

幸會

羅莽 羅莽

中央陸軍半場前入波six你

快刷角了辛尼

屌你老母善狗

辛個龍門救波時成個飛身撞埋門柱

善狗，決鬥啦

門柱有冇事

遲啲比電話u 得閒call我

凹撚左

好痛呀

肥朱獸

做乜停左受注

邊個罵善妹 同我出黎

整多球呀辛尼特

因為盧要贏了

同你一樣做左燈柱

講笑sor

肥朱我個心好痛 聽日搵你食雪go

辛7/10 繼續！ 陸軍入波未

我大哥

幾好牙，都叫有貢獻

人善被狗欺
人苦無人理

得啦唔好搵我 求下你......

辛8/10 陸軍 入波未啊仆街

扮橙有jetso拎，我又扮

1001

屌你暫停受注

盧你係靠實力嘅

扮其他生果ok?

請各位迷盧會然圍揪善狗

睇下中幾多先

yes sir

善狗

我搵，ok?

我丟